蔡思達真係好樣衰

千雪 臭雞 靚湯
以上三個已經成日俾連燈仔話索又正
達姐好意思拍去影相
又矮又黑

Bella仲正

最右就停經
右二平過小學生
左一搵唔到野鬧